想要普選嘅入來！

要令藍絲都支持普選！

慘...未打曬就POST左

當我無講過野..P牌等聽日再寫